有冇人搭飛機未試過同靚女坐

次次隔離都係麻甩佬

坐巴士得返單丁位
啲女一定坐我隔離

188靚仔

上次坐UO去東京
坐窗口位隔離有兩個靚架妹
佢又撩我吹水 愉快度過四個鐘

Fact: 160毒撚

158就158啦

吹水大會
開始

利申：有靚女坐格離
屌過

有
加埋佢條仔

要得返d單丁位先坐你隔離，你靚極有限啦

冇同過女坐..

阿叔寧願企都唔坐你隔離

去歐洲同個荷蘭妹坐，又高又靚女

靚女唔坐econ

好過有細路成程嘈住你

我連去日本都要同阿差坐

無...無女緣 不論咩情況都係
上次一個去旅行 隔離個個唔係呀叔就係𡃁仔

勁，求教學

試過一次，一千零一次，20年前返去澳洲讀書，要先飛Sydney 轉機去melb，佢坐我隔離，班機原定19:30起飛但delay成兩個鐘先飛，成機人喺機上齋坐兩個鐘呆等，咪開始r水吹。吹下傾下到落機，之後交換埋icq，到讀完中學上埋大學返到香港做嘢，而家結婚生仔都仲有keep contact，介紹埋比而家老婆識，比我個仔認埋佢做契媽

大唔大波

次次都同識嘅人坐 但係有幾次靚女空姐坐我對面 全程偷偷地咁望 扯住咁坐飛機

冇食過唔知，係有d身材嘅，想溝但自知冇可能，做左好好嘅朋友

次次都係呀叔牙嬸

如果你真係靚仔先唔會坐你隔離
好多女仔都講過
有得揀一定唔會同靚仔坐
因為會唔自在同埋怕醜

唔同我坐
唔通同你個油頭肥毒坐？
仲要一秒正評自己

世事都給你看透
咩樣同邊個正評都俾你估到